721！721！721！

屌咪撚再推啲冇建設性嘅新聞

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

其實連登已經算夠傳宣
反而FB/WhatsApp/IG冇乜人提
6.9、6.12、6.16明明有海量宣傳